Tato aplikace byla vytvořena v rámci semestrálního projektu předmětu SMAP na FIM UHK. Jedná se o malou aplikaci, která je založena na vlastní implementaci geofencingu včetně využití dat z akcelerometru pro lepší optimalizaci. Slouží především pro potřeby porovnání se zabudovanou implementací geofencingu od společnosti Google.